葉劉：收到帖文指劉利群是泛民內奸，其丈夫是泛民策劃首腦

【Now新聞台】食環署前署長劉利群日前獲晉升為食衞局常任秘書長後被抨擊，曾任政務官的新民黨主席葉劉淑儀質疑有人藉「愛國者治港」造文章。

新民黨主席葉劉淑儀：「國安法推出後，支持國安法的標語立即被清除，據我了解其實並非食環署工作，真的與食環署無關，是負責交通、運輸部門。收到帖文指劉利群是泛民內奸，其丈夫是泛民策劃首腦，我說有沒有弄錯？一個署長可以做內奸？一個社工是這般厲害？如果屬實，他們早已被捕，這些真的太誇張至無知。」

係你啦 過黎啦

！葉劉你反抗？犯法呀

支持香港文革

呢D竹昇婆無讀近代史

唔知道官至國家副主席、黨總書記都可以係內奸

葉劉唔記得我地警務處一哥都係社工系出身?
唔做政府高位又點做到「內奸」?
葉劉分明有所包庇

找岀對党唔忠心嘅人重點打擊

紫荊黨做野lu
實有新民黨黨員會過檔紫荊黨
而家不斷俾山埃葉劉先
群魔亂舞

喂, 你條八婆老屈telegram係美國高科技所以美國有份搞佔中都得, 依家講依啲, 我屌你老母咩!

CLS

紫荊黨 督灰

劉少奇

直頭係國家主席

葉劉護航唔驚俾人鬥埋?

食環狗前線藍到發黑 唔配有個黃局長

好過癮

仲係到幫漢奸辯護
枉我支持左葉劉咁耐
好失望 英殖時代留落黎既都係仆街漢奸
搞壞中國香港

大鑊 點解藍友會知道我哋支針㗎

我喺藍絲group 聽講葉劉收咗美國佬錢喺行會撐修例，其實想過妹妹一棟自己上位，美國一早plan定借呢件事搞亂香港，然後扶葉劉上位做佢哋扯線公仔